其實大家仲拎住做香港人依個垃圾頭銜仲有咩用??

做香港人，樓又買唔起，

錢又冇，買野又貴，

食個lunch又50~60蚊。

一個月人工得個雞碎咁多，每個月比強姦金搶左一獲先，

每年又要比錢政府。

每個月逐D逐D草錢諗住買樓，

點知又比大陸人搶貴曬，

人工加幅又追唔上。

香港人又唔幫香港人， 有樓既繼續幫手托市，

冇樓既唯有繼續草錢駁抽到居屋住，

點知生活使費就愈黎愈貴，

D錢使兩使就冇曬，每個月剩係香港生存都難過登天。

有錢個時又要拎去增修，增加競爭力廢事比人炒，

日日放大陸專才過黎換走曬我地D香港人，

係香港地，大陸人就幫大陸人，香港人就唔會幫自己人。

唔講大陸，講番工，

番工又要OT，唔OT腦細又話你唔勤力，唔捱得，轉個頭又炒9你。

冇錢，局住你住大西北每日番放工逼巴士西鐵，

次次都好似玩欖球咁格壓沖入去，無計，鬼叫你窮咩。

好啦放工增修完捱完成日難得見到西鐵有吉位又唔敢坐又怕比人放上網公審後生仔唔捱得。

晚晚12點幾先番到屋企，

沖個涼連電視都冇得睇就要訓，

如果唔係又唔夠精彩做野比腦細屌。

第二朝又6點起身準備番工。

搵日唔好彩遲左起身坐的士又冇左成日人工，

唉，做香港人wo...

講民主，講理想，講做香港人有幾咁自豪，原來，真係得個講字...

講民主，冇
講理想，冇

講錢，都冇大陸人有錢

所以現在所謂既香港人是狗

又黎，一早講左呢D POST全部有計畫架啦

所以我都想叫人放低香港人身份

呢D POST不出一頁回覆就開始叫人移民

應該好似中國人咁，一係民族主義高漲，一係就個人形象低落乜都唔理

咩料

咁撻地方幾垃圾你都係嗰到人嚟架啦 我係香港人 冇得放棄架喎
唔通剛果人放棄叫自己做剛果人就唔駛食樹皮？

你個支那人唔鍾意比人當係香港人咪叫自己做支那人囉 關我撚事 咪撚扮香港人添呀

擺明開呢D POST有晒預謀

我愛香港，所以會為自己係香港人覺得自豪，講完！

連登果然係透透徹徹既紅底

完全符合轉移視線,自我閹割,分化既示素
製造仇恨，但以你詞句，應係土生土長
你老豆當年應射你去垃圾桶

真正要將道火發出來既時候未到

我只係導出做香港人既辛酸，咁都比人話5毛，你地成日口up up 由97講到依家，都仲未明白依香港人既成就唔係口up up up 番黎

樓主呻兩句都比人屌係五毛，痴撚線
利申依加係日本生活好撚爽

啱啊
我地應該全部放棄晒香港頭銜
每日百五個落黎個啲先叫香港人嘛

你都on99

唉
呢度唔少人都太嫩太易呃

標籤X0後
標籤台狗
用連登咪用連登,仲特意打擊高登

希望真正香港人可以唔再做港豬

d 政治撚真係好on9，當正個個都係仇人咁，唔岩佢心水就咬，真係痴9線，又唔肯正常討論

D日本人韓國人都睇你唔起，新加坡人又係，得大陸小城鎮妹同台灣人會鍾意同你交流

樓主失敗主義五毛食屎狗

呢個post再加埋個港豬煉成回覆真係睇到心酸 有無巴打post d正能量反駁下

生為香港人就一世都係香港人，我理撚得你講乜，咁想做賤種支那人你自己做飽佢

邊度唔啱？

咁請樓主第一個死番去做中囯人啦，完

咁應該該叫咩？

好心樓豬咪喺度製造問題啦 香港根本個個生活好好 餐餐大魚大肉

樓主係咪五毛wfc佢哋吠 就算係都brainwash 唔到我 I don't give a shit 但帶起的個topics係有學術討論價值 所講亦係事實 香港生活愈來愈離譜扭曲 只係仲未有人意識到或者扮意識唔到

成日叫CHING CHING CHING

咪一係白痴既MK仔,一個on9笑話玩幾年
一係五毛

無知一問：香港係咪全華人地區中唯一成功捍衛廣東話嘅地方？

生於香港唔叫香港人叫咩

唔通直接叫自己二等公民咩

當初佔中個時你地冇盡力既人有咩資格去屌7林鄭做特首?

生於施，長於施
唔鍾意依家香港，但一樣叫自己香港人
唔會唔鍾意就唔係

agger

個問題係做香港人換黎太辛酸

我唔想做中國人咋 求下你地取消我地國藉啦

撐本土得罪你？

真係諗唔到香港身份仲有咩優勢

比支那入侵當然係劣勢啦

個撚個香港人都係咁㗎喇，你唔撚想做香港人咪死撚咗佢囉，你唔九care 理想同民主大撚把人care

香港幾時有好過

政策以本土優先、捍衛本土文化 = 盲反？

發達民主國家同城市有邊個唔係以本土人為優先？

建議樓主幫自己拎個英國人頭銜